支那2月出口數據遠差預期 出口貿易崩潰

新年放假姐

上年都係2月新年

4月出口超差，入口急升，美金好快用曬